/*
 localization.strings
 chance_btc_wallet
 
 Created by Chance on 2017/3/21.
 Copyright © 2017年 chance. All rights reserved.
 */

/******** 新增於: 2017-03-21 16:39 ********/
"." = ".";
"A passcode has not been set" = "密碼未設置";
"Account Nickname" = "賬戶昵稱";
"Actual Total" = "實際到賬";
"Address is empty" = "地址未填寫";
"Agree To Sign" = "同意簽署";
"Amount is empty" = "數量未填寫";
"Amount of " = "多少數量";
"Authentication" = "進行認證";
"Authentication was cancelled by the system" = "系統取消認證";
"Authentication was cancelled by the user" = "用戶取消認證";
"Available" = "可用";
"BTC" = "BTC";
"BTC Address" = "BTC 地址";
"Back" = "返回";
"Balance not enough" = "余額不足";
"Blockchain Node" = "區塊鏈節點服務";
"Blockchain Nodes" = "區塊鏈節點服務";
"CNY" = "CNY";
"Calculating..." = "計算中...";
"Can not find account to sign!" = "找不到可簽署的賬戶!";
"Cancel" = "取消";
"Change" = "換一個";
"Choose Fees" = "選擇礦工費";
"Clipboard is empty" = "粘貼板沒有內容";
"Confirm password is empty" = "確認密碼未填寫";
"Congratulations" = "恭喜";
"Contract" = "合約";
"Copied!" = "已復制!";
"Copy" = "復制";
"Create" = "創建";
"Create Account" = "創建賬戶";
"Create Acount" = "創建賬戶";
"Create HDM Acount" = "創建HDM賬戶";
"Create Multi-Sig Acount" = "創建多重簽名賬戶";
"Create Multi-Sig account failed" = "創建多重簽名賬戶失敗";
"Create Multi-Sig account successfully" = "創建多重簽名賬戶成功";
"Create New Wallet" = "創建新錢包";
"Create Wallet" = "創建錢包";
"Create new account" = "創建新賬戶";
"Create wallet account failed" = "創建賬戶失敗";
"Create wallet failed" = "創建錢包失敗";
"Duplicate publickeys" = "公鑰集合不能重復";
"Export Private Key" = "導出私鑰";
"Export Public Key" = "導出公鑰";
"Export RedeemScript" = "導出贖回腳本";
"Export Wallet Passphrases" = "導出錢包密語";
"Fees" = "礦工費";
"First Account Nickname" = "初始賬戶昵稱";
"Get PublicKeys" = "獲取公鑰集合";
"Give your account a nickname" = "填寫您的賬戶昵稱";
"How many keys you want?" = "你想合成的鑰匙數量?";
"How many signatures required of keys?" = "需要完成簽署的最少數量?";
"If you remember your passphrase, use this to restore wallet." = "如果您有恢復密語，可用於恢復錢包。";
"Input account name" = "輸入賬戶昵稱";
"Input how many keys to create" = "輸入您想合成的鑰匙數量?";
"Input how many signatures that account required" = "輸入您需要完成簽署的最少數量?";
"Input passphrase's password" = "輸入該密語唯一的密碼";
"Input publickey" = "輸入公鑰";
"Input the wallet password again" = "再次輸入錢包密碼";
"Input your password" = "輸入您的密碼";
"LTC" = "LTC";
"Let's Go" = "馬上開啟";
"More complex the more secure" = "越復雜越安全";
"Multi-Sig" = "多重簽名";
"Multi-Sig Account" = "多重簽名賬戶";
"Multi-Sig Request" = "多重簽名請求";
"Multi-Sig Transaction is empty" = "多重簽名交易單未填寫";
"New password is empty" = "新密碼未填寫";
"Next" = "下一步";
"Nickname is empty" = "昵稱未填寫";
"No more transactions now" = "暫無交易記錄";
"Normal" = "普通";
"Normal Account" = "普通賬戶";
"Only the correct passphrase and password can restore your expected wallet.Even if one character is different, it will be different wallet.(Note: Spaces between words)" = "只有正確的密語和密碼才可以恢復你期望的錢包。即使一個字符不同，它將會是另一個錢包。（註意：單詞之間要有空格）";
"Passphases：" = "恢復密語：";
"Passphrase" = "恢復密碼";
"Passphrase is empty" = "恢復密語未填寫";
"Password" = "密碼";
"Password is empty" = "密碼未填寫";
"Password reset successed" = "密碼重置成功";
"Password validation" = "密碼校驗";
"Password wrong" = "密碼錯誤";
"Passwords is different" = "兩次輸入的密碼不一致";
"Paste" = "粘貼";
"Paste from Clipboard" = "從剪貼板粘貼";
"Paste or scan other publickeys" = "粘貼或掃描其它公鑰";
"Please input a complete public key" = "請錄入完整的公鑰集合";
"Please mark down this passphrase and safe keeping. Don't give them to anybody. You can restore wallet by this passphrase when you lose you wallet." = "請記下這個密語並保存到安全的地方。不要泄露給任何人。當你丟失錢包，你可以用這個密碼恢復錢包。";
"Please mark down this passphrase and safe keeping. Don’t give them to anybody. You can restore wallet by this passphrase when you lose you wallet." = "請記下這個密語並保存到安全的地方。不要泄露給任何人。當你丟失錢包，你可以用這個密碼恢復錢包。";
"Private Key" = "私鑰";
"Public Key" = "公鑰";
"Receiver Address" = "接收地址";
"Recovery Phase" = "恢復短語";
"RedeemScript" = "贖回腳本";
"Reset" = "重置";
"Reset Wallet" = "重置錢包";
"Reset password" = "重置密碼";
"Restore" = "恢復";
"Restore Bitcoin wallet failed" = "恢復錢包失敗";
"Restore Wallet By Passphrases" = "通過密語和密碼恢復錢包";
"Restore wallet" = "恢復錢包";
"Restore wallet failed" = "恢復錢包失敗";
"Restore wallet successfully" = "恢復錢包成功";
"Save" = "保存";
"Scan Address QRCode" = "掃描地址二維碼";
"Scan QRCode" = "掃描二維碼";
"Security Setting" = "安全設置";
"Send" = "發送";
"Send Bitcoin" = "發送比特幣";
"Setting" = "設置";
"Share" = "分享";
"Sign Contract" = "簽署合約交易";
"Signature error" = "簽署失敗";
"Signatures / Required Keys" = "已簽署數目 / 最低簽署數目";
"Success" = "Success";
"The Multi-Sig account that you are creating now has include you key. You just need to input  other external keys that you required." = "您正在創建的多重簽名賬戶，默認已錄入了您的公鑰，您還需收集以下其它公鑰。";
"The Receiver" = "接收者";
"The Sender" = "發送者";
"The amount of keys should more then 1" = "合成的鑰匙數量至少2條以上";
"The amount of publickeys isn't enough" = "合成所需的公鑰未完成收集";
"The amount of signatures can not more then the amount of keys" = "最低簽署數量不能超過合成所需的公鑰數量";
"The passphrase's password" = "恢復密語的密碼";
"The wallet & accounts have been restore successfully" = "錢包及其賬戶數據完整恢復成功";
"The wallet have been restore successfully" = "錢包恢復成功";
"Total Avaliable Balance" = "可用余額";
"Total Received：" = "總接收數量：";
"TouchID is not enrolled" = "TouchID驗證未通過";
"TouchID not available" = "TouchID未啟用";
"To：me" = "發給：自己";
"Transaction decode error" = "交易單解析失敗";
"Transaction has been created. Require the following address's private key signature:" = "交易單已創建，需要以下地址賬戶提供簽署:";
"Transaction successed，waiting confirm" = "交易廣播成功，請等待確認";
"Transactions：" = "總交易次數：";
"Transfer Amount" = "轉賬數量";
"Two Passwords is different" = "兩次輸入的密碼不一致";
"USD" = "USD";
"Unknown error" = "未知錯誤";
"Use BIP39's random mnemonic code to create a new wallet." = "使用BIP39的隨機密語組合創建錢包。";
"Use Bitcoin To Change Your Life" = "通過比特幣改變您的生活";
"User selected to enter custom password" = "用戶選擇使用密碼輸入";
"Username is empty" = "昵稱未填寫";
"Validate" = "校驗";
"Validate Password" = "校驗密碼";
"Wallet Account" = "錢包賬戶";
"Wallet Password" = "錢包密碼";
"Warning" = "警告";
"Warning：Your current wallet will be removed if your confirm to restore that you inputed" = "警告：如果您恢復為其它錢包，您當前使用的錢包私鑰會被抹去。";
"Which account type you need" = "選擇您要創建的賬戶類型";
"You can" = "可選功能";
"account synchronize to icloud failed" = "賬戶數據同步iCloud失敗";
"days ago" = "天前";
"e.g: bitcoin:1abcdefg.. or 1abcdefg..." = "例如: bitcoin:1abcdefg.. or 1abcdefg...";
"e.g: xpub6CGxnmthv...8m3JWTJ" = "例如: xpub6CGxnmthv...8m3JWTJ";
"from：" = "來自：";
"hours ago" = "小時前";
"iCloud Auto Backup" = "iCloud自動備份";
"mins ago" = "分鐘前";
"months ago" = "個月前";
"need other signatures" = "需要其它簽署";
"now" = "剛剛";
"to：" = "發給：";
"transaction hash failed" = "交易單hash失敗";
"unconfirmed" = "等待確認";
"years ago" = "年前";
"Paste the wallet Multi-Sig transaction protocol text.The prefix is \"multisig:\"." = "粘貼好友發給您的多重簽名交易協議文本內容.以\"multisig:\"開頭的內容。";

/******** 新增於: 2017-03-21 18:29 ********/
"Wallet" = "錢包";

/******** 新增于: 2017-03-22 10:41 ********/
"Input passphrases to restore wallet" = "請輸入恢復密語";

/******** 新增于: 2017-03-22 10:45 ********/
"Input the password if the passphrase has" = "如果密語要求密碼，請輸入密碼";

/******** 新增于: 2017-03-22 10:55 ********/
"Please backup your passphrase before you do that.It's dangerous." = "在你重置錢包前，請先備份好數據，避免數據永遠丟失。";
